報夢： 關於721 我有d 野想講

我夢見 今次黑境會好似衝立會果次咁弱勢示人 唔佈防引人衝
再一次擺空城計
混人入群 或撩示威者做暴力行為
訓幾個起度比人打
再引多次公眾同情
再起cctvb close up d 暴力行為
同叫多N次 暴徒 暴徒 暴徒

所以大家一定要冷靜
諗清楚人地捉緊盤點樣既棋
千奇唔好衝
呢個係一個長期運動
除非比人暴力清場
如果唔係記得千奇唔好衝！

收皮啦 兄弟爬山